連登散播嘅消極主義真係好恐怖下

無論你對香港本身幾有熱情都好，任何post總係有幾個人講啲"做乜都無用"嘅comment。好似最近有個巴打開post話YouTube翻譯啲中文繫體字全部變晒做簡體字，呼籲其他巴打關注下，下面就有幾個comment第一時間衝出黎話"唔滿意咪唔好用囉"，"Google Search都出殘體呀，學好英文咪唔洗睇囉"。永遠有幾個會叫你放棄唔好理，兜條路就可以當個問題唔存在。

一直以黎我都喺到諗，唔知依啲係咪香港人嘅特性？香港回歸 => 移民，政府玩嘢 => 移民，大陸文化洗港 => 移民，我地係咪一開始就剩係識得逃避，導致到依家發生乜嘢事都剩係會逃避，去搞到唔慣自己事咁呀；定係根本我地俾人壓榨得太多，一路失敗，導致我地連嘗試都唔想再嘗試？係咪我地本身血液入面剩係識得做失敗者，我地文化剩係識得去教我地去逃避，去到我地連試都唔想再試就話一定唔會成功？所謂嘅消極係智慧者嘅理性呀？定係失敗者嘅座右銘？

無論你對香港本身幾有熱情都好，依團火，會唔會睇見咁多人話放棄而消失？如果深知道徒勞無功，你會選擇試過先失敗，定未試就逃敗？

有幾多個人肯本條命出去真正抗爭 ?
傻啦 .......
你要真正抗爭係要預左冇命 .
搵多 d錢移民唔好？

對家有哂系統/計劃去散佈投降主義同移民主義，仲要有唔同人用唔同國家嚟攻擊香港/貶低香港人
所做一切都係想港人放棄

要走要留係個人決定，無分高低。當年要起柏林圍牆，係因為人口流失太嚴重。咁德國人係唔係垃圾同失敗主義?

因為香港開埠以黎命運都唔係自己手中

連公投自決既資格都冇
一開始已經設定左係跳板黎

冇事冇幹咪留
出事咪走

暴動罪預左架啦 .
要抗爭，呢 d代價基本啦。你嚮制度內同佢玩預左 .
依家係，政府擺明越內越封死制度內抗爭途俓，逼你 d人要嚮制度外抗爭，即係，暴動，恐襲諸如此類。
所以先話，今時今日香港玩真正抗爭真係預左命都冇/坐一世監 .

華人賤政府，賤管理文化，冇人死係唔會做野，等於上次九巴單野，話車長人工低，第一日的事咩？冇痴線佬殺人冇人理之嘛

用腳投票。
不過要走都要有本事先得 .......唉

人口流失無影響，中共就唔會每日150同大玩優才計劃，仲要玩埋鼓勵港青北上，中共又會做好事啦
香港有邊一忽同德國有可比性呀？

岩牙
個叫人移民post都爆到開post2

好心你啦 咁多假膠就唔好彈出來寫千字文啦

連登成日話自己本土
移民POST，踩港POST，失敗主義POST就開得最多

一部份假膠，一部份做緊任務

真相是殘酷的

咁你覺得走到落黎係贏左？

真心難，因為其他國家唔會好似香港咁，咩狗屎垃圾移民都收

香港仲有得救咩？

10年,20年後睇下仲笑唔笑得出

唔肯試咪100%無得救囉

連登咁撚多人
邊可能人人都同一個睇法

試完又未必救得返 慳返啲醫藥費好過啦

除非係未來撚，下一分鐘發生既事，根本就係未知

繼續慢慢ff支爆/英美打救啦你

香港同香港人既事，唔駛你嚟操心啦

任何論壇都有佢自己方向，物以類聚，好似uwants hkdiscuss 就大量藍絲，babykingdom 多老母
連登依家就係移民踩港失敗主義最多，而呢三樣正正就係中共係香港所行既心理政策
講左咩自己參透下

但全港有接近一半人投保皇黨
唔放棄仲可以做d乜
好老實講 如果香港有人成立恐怖組織襲擊政府建築物
你會唔會支持？
為左抗爭你可以去到幾盡

我反而覺得中共唔會想班真香港人走晒

傻鳩
2014叫唔好衝個班撚頭
同我即刻收皮啦
最後一波機會都唔衝 唔爭取
最最最仆街係出面成村人屌緊我地攪事
你班撚樣我記你地一世

剩係鳩噏唔會有用
衝動又係搏拉

你嬲人哋，點解唔嬲自己廢無撚用？

有人支持係咪你去做先？連登全部都係free rider，日日屌人地唔抗爭，但自己淨係識上網 其實就係想人地做自己收成

但連旺角單灣都已經咁多人屌
究竟香港人可以付出幾多

對方一定回你"講事實都唔比？"
屌呢D套路熟晒啦

消極主義嘅人一早就應該仆街死...

講嘢比個point嚟得唔得

連登仔:考唔到政府officer=失敗

一半人支持政府 3成人支持泛民
得2成本土可以做到d咩
香港真係死係藍絲廢老手上
最奇怪係好多藍絲廢老都係受害者

好波 CHING

泛民仲要係建制B隊
2打8邊有得打

呢個真
有咩事即刻屌自己友先
明明係對方錯都要屌自己友
話說泛民有冇搵過外國勢力？

上得多連登個人會消極好多，
其實外面仲有好多香港人生活得好地地，過得好快樂

但如果諗長遠少少 仲點快樂

會，啱啱上會覺得點解啲人咁諗，睇得多其實會被影響到，冇哂希望

人係捨易取難架嘛
你覺得救班港豬易d 定自己移民易d
一出去示威咪比左膠篤灰囉，唔係冇試過，係根本有一大部份香港人骨子裡都係賤種基因黎

但有時又有好多好用既資訊，試過delete幾次但最後都down返 所以見到啲負面/低質ac就直接封鎖就得

我真係說服唔到自己香港仲有啲咩希望

遲多幾年，樓主個po就會犯左煽動顛覆國家政權罪

面對現實啦 一味話人負面

呢個世界就係多垃圾 消極負面既人形垃圾一堆 見你好又唔抵得 見你慘就踩多兩腳 樓豬我勸你都係少d上連登 唔好俾d垃圾拖累你成為佢地既一分子

每日都面對緊

睇唔到就當冇

連登消極主義者唔單止自己消極
仲會屌九人點解唔消極

hmm... 背後動機自己參透下

公道講句, 佢地走落黎係為左逃避共產主義既共產黨.

利申: 抗爭, 不了.

香港人本性就係鍾意著草，基因嚟。

俾啲堅定意志, 唔好咁易受人影響

個幾個真係弱弱地智 有部分假膠 又有5毛破壞討論。。兒登係咁

好簡單，你俾錢我我就出埋條命同你搞港獨

你俾唔俾丫？你自己都唔信會搞得成，憑咩講希望？

試過啦，真係試過，但真係冇用

「如果深知道徒勞無功，你會選擇試過先失敗，定未試就逃敗？」

香港人有試過，回歸20年以黎嘅六四遊行、七一遊行、佔中 有冇改變到政治氣候？睇咗20年，夠啦？

泛民都唔係一條心，你睇下許智峯被人拉 劉慧卿即刻割𥱊
立法會議員都做到咁，仲叫市民冒險企出黎被人拉？

可能樓主真係會衝嘅人，但改變政局起碼需要大多數人支持
現階段我未見到有咁嘅號召力嘅人，有都可能一早被DQ入唔到場

焦土主義 魚蛋論 尋找仆街的故事
唔係好多人好似樓主咁愛香港
只有真正香港人既人，先會想make Hong Kong great again.

啲人屌失敗主意之前諗下呢樣嘢係點嚟先啦

其實細思極恐，之前話「奪」字有暴力意味
心諗 痴撚線

放棄喇

點睇呢到都仆硬街
唔知係咪消極😅

根本就係現實

係非常之多呢啲五毛post,主要係呢度年齡群比較細

算啦 child登係咁

真係 每個post都有佢地嘅留言

唔知佢哋真係咁灰定有人指使

希望child登多d正能量

( Show Blocked User - 人見人愛 )

耳根清靜

最慘係個個post都見到有巴打認真回佢地，你地唔好淨係block肥絲啦 當你block咗幾個呢d人再入多幾個post，就會發現來來去去都係呢批人，仲要block咗都唔影響討論

btw 想搵正常post大把本土fb page好過呢度

你諗清楚係咪真係無試過？

仲可以做 d 咩？而家個政府就係玩9你，無所不用其極。

非傳統建制之中分左幾多派？唔計左膠泛民，都仲有青政熱狗社記。仲要個個都話對方係鬼係建制 b 隊。割蓆搶光環就個個識。

算啦，你話我失敗主義都好，我只會簡單講句香港人根本唔配有民主。雨傘時扔水樽都話破壞個運動傻的嗎？

無錢移就技術移，唔通真係想等到你本香港護照都取消埋先移？

諗住瞓79日街就有民主既人
你期望有乜野水平？
連登仔仲要係呢班隔撚完既渣
自己無出色又唔抵得人發圍要人陪葬

$1200就吹到雞叫連登仔去愛國遊行啦
港獨就係值咁多錢

又就做七一啦，連登仔準備報名啦

一個講明要write off 成代年輕人嘅政府代表咩？代表佢根本唔撚驚。佢依家個態度係就算你出去攬住件共狗同歸於盡佢都唔撚會驚你

連登就係咁仆街，之前有人開post 做假，全部同一個老細，個post留言清一色鬧樓主on9，「係咁架啦」「咁叻自己開」

咁快又一年,係咪準備binc

btw 我仲記得果位異形妹妹絲打幾靚

而加講到明唔會以香港利益行先,連掩飾都唔洗

光明正大同你班港豬話賣港

最憎啲人係咪都覆 要返工不了

堅痴9線，講明話要犧牲俾大灣區，啲人仲樂此不疲去買樓，證明啲人根本就係想同大陸融合

係,社會冇太大反應證明香港真係已死

雨革之後，雷動投票某程度大勝，先唔討論泛民點做，但個票數明明證明任何程度反政府嘅人都係多，政府都仲可以咁撚惡

呢1.2年我自己都係消極主義
由政府dq議員起已經覺得好荒謬 荒謬到根本改變唔到
除非革命

四個字回下你 香港已完

咁唔和理非嗰啲做咗啲乜出嚟？我都話唔討論佢哋點做

香港只係一塊跳板

咁你慢慢等，但唔該唔好忘記時間係唔等人。好多人都反共，但反共唔係人生所有，好多人呢刻反共係因為想有個安樂窩，同家人可以有自由嘅日子過。就算軍人，唔喺戰場上一樣係人哋嘅仔女，人哋嘅父母，既然未有戰事，點解要阻止人哋尋找安樂窩？

原本雨革的時候諗住下一界立法會選舉會反映到市民的政府取向會唔會有改變
但政府可以無恥到dq候選人 dq議員
而家的立法會連民意都反映唔到

讀書 就業 創業 政治 乜都係

去咗第度讀書
今次返香港真係發現香港冇得救
日日都聽到d中小學生放學講普通話
有咩方法捍衛廣東話？
唔係FB轉個icon就有用囉
以前我都未對香港死心
前幾日見到馬來西亞單新聞
話咩香港人等下就有機會
香港冇60年可以等呀
琴日梁游判罪成
每一個行出黎既人都會俾人拉
仲有邊個肯企出黎？
就算肯 係咪真係有用
佔中搞到咁大 最後有咩用
唔係想咁消極 係少少希望都見唔到
連官方語言都逐漸被淘汰既地方
有得走就走啦
我寧願去第度做二等公民都唔做狗

洗乜主流媒體，你過隔嚟財經台睇吓啦。有啲人話香港經濟有下行風險都俾班大業主追咬，仲講支爆

我覺得唯一方法真係得分裂中國

屌，係顯示俾你睇香港人心態呀，話俾你知啲香港人對 '祖國'幾撚有信心呀。你叫呢班咁有信心嘅人buy你支爆論？

機會成本姐 香港係咁功利

但你依家一樣無面對現實，第一幾時爆無人知？第2真係爆喇，咁點吖，八國聯軍又嚟？今時今日呢到唔係中東窮到要食樹皮，點會咁易打仗？